中學讀理科，大學讀文科

出來社會讀商科

中學覺得宇宙物理化學野好有趣
實用 一就一 二就二
讀到有existential crisis

之後大學讀文史哲
培養番多d情感同美學

但出到來社會做野
通通都係廢話
都係錢最實際

有冇人明？

然後呢
咁你想講咩

我認同

但唔代表唔可以學埋文理

大哥 人生咁長

唔學下野 好難過咁長生活

加上文理可以幫下手解悶，唔洗日日打機返工食飯咁悶

冇錢買享受咪要用文理知識解悶囉

中學讀理科，大學讀藝術

利申：數學系畢業

畢左業先自己睇史哲

我都係咁，好有趣

數學系有d大學唔係BSc 係BA

中四基礎經濟學
錢是人類廣泛認可的中介交易工具
錢的價值，由供應和需求決定

所以 ，出黎社會，咩野都講錢

中學讀 phy chem bio
之後Language and culture
做野就IT
平時買股票
全能發展

咩都讀
好聽就咩都有興趣
唔好聽其實你無野特別有興趣

唔好懶醒啦😂